如果見到有通街都知係五毛/PR嘅狗隻

唔好屈毛，你要肯定嗰條友係五毛/PR (例如HKUSecret #252142)，而且個名臭晒嘅，請
用紅色大字提醒人
(名稱)(會員編號)係著名五毛

我講多次，唔好屈毛，你要肯定嗰條友係五毛/PR，而且通街都知

如果你純粹係懷疑嗰條友係五毛/PR，千祈唔好咁做

我知一定會有人話我帶屈毛風氣，但我上面已經講咗兩次，呢個方法只適用於著名狗隻

有咩可以問，但我唔一定得閒答，對唔住

好想問
哇屌
係咪五毛

我明明記得係㗎

哇屌絕對係五毛

之鋒都係五毛

咪玩膠

我係午餐哥後援親衛隊

Since I can’t beat them, I join them.

2020年仲同狗握手

嗰條老鳳重鼓吹緊
只要對黃營嘅人有仇恨言論
一律當五毛處理
真係冇眼睇

有咩知名五毛

老鳳我的確唔敢肯定係咪啱，但佢捉五毛的確做到嘢

都係嗰句，唔好屈毛

你成日見到嗰啲就係，咩 哇屌 嗰啲

食咗飯未

8014 未有記錄 哇屌 2016/11/25 按此查看 按此瀏覽 ⚠️ 向去信要求鄧炳強對推跌女童一事道歉和擬生產防警暴童裝的商人周小龍稱「做多咗」。 2020/9/14

人地食包夾腸仔

睇錯通街都係處係五毛

跟住你相反黎諗就肯定無錯了

老鳳係乜都捉，畢竟佢係話狗隻唔係五毛/PR，我呢個PO只係講五毛/PR

我覺得老鳳對連登有正面影響，但相信大家都對咁嘅做法有唔妥

我問你食咗飯未，你話我捉鬼

佢仲停留喺2014年10月7號，都合理嘅

咁你食咗飯未

咁你食咗飯未先？

而家係度傻仔扮正經

啱聽嗰陣咪手足

唔啱聽嗰陣咪五毛

哇屌(#8014)係著名五毛

佢好似都係

人地話你唔岩聽你咪又係話自己被屈毛

唔係好似，係真係

佢咪
知名五毛
係 各位網友
哇屌
飛天意麵神呢班

飛天意麵神係咩

32年大種xx
沙田you
成日改名嘅 bbbbbbbbb
哥是個傳說

我覺得係

呢個我都冇印象
唔肯定

來自篤精的你

仲有三民主義，淡友俠呢兩個你地又點睇

唔夠著名
做唔到五毛

對個名有印象
會alert
但唔記得係咪

都唔係好肯定

係

著名五毛，同五毛有分別，著名五毛係人人喊打嗰啲

老納
好想ban佢

而家連登app block咗冇得睇佢哋post
舊app可以㗎
block咗就入唔到去紅色大字
所以冇block人

幾時畀返我揀block咗照喺出list見到post呀

老納係五毛咩

連仔

佢係煩腸

我知

想問吓成日屈毛嗰啲會唔會係五毛
咩鮮嫩雪兔北角陳家樂資深鍵盤戰士嗰啲

係撚

唔一定係

Push

你搞鳩午餐哥你就係五毛

從來無人懷疑屈毛嗰啲係咪五毛

講真
任何唔啱聽/事實就五毛pr

唔一定係，要睇埋佢個人講過嘅嘢

所以我話係著名五毛

咁如果講緊HKUSecret嗰挺 係唔同境界嘅

米屈

哭哭，世柒兄有見地一早話gphone係人血鬼係熱普城

房屋台財經台波台狗成班五毛係哂果度

哥是個傳說依個我有d保留

哇屌我好肯定係

飛天意麵神係on9啫

唔係好覺佢係五毛

G持

對你一樣冇眼睇

而家佢扮到勁黃
個個留言都勁多正皮
發生緊咩事

佢未必係五毛/PR
只係想突顯自己思維異於主人。。。既on9仔

thanks

叻叻主教點睇

扮咩吖你 波台賤畜

條友19年之前已經係

之前我都覺嘅，因為佢係我嘅主張ban 五毛post 好大反應

但係之後同佢傾過，佢似係admire 中國軍事果種人，而且果次講嘢都有文有路，唔似係五毛講完一句連登仔cctoy 就算

不過你地堅持就算啦，依個只係我個人觀感

加多一個我唔知佢係五毛，但係似pr引戰撚嘅會員

老豆教仔佢之前嘅名係「K.Bryant」專係狙擊cctoy ，佢依家仲係p牌

我中立睇唔到
但你屈毛嚴重影響討論！

有時扮正常

支持

老納- 我當佢派膠就算

其實連登啲五毛都冇撚用
都唔知咁緊張做乜

冇堅持
反正都冇block人
見到個名會alert下咁

你講嗰個英文名有啲印象

數漏咗個
返六日唔撚2

一下數唔晒
見到會記得要alert/有古怪

依個真，alert 下無乜嘢嘅

我講果個，每次見親佢都係追擊時事台同連登仔，完全無建設討論過

如果成日噏廢話/開廢post嘥bandwidth應該俾好多人block咗

乜柒鮮嫰兔都幾肯定係
舊年無啦啦會推一堆沈晒落海嘅行動post 新聞post上嚟
佢好醒會扮自己友

呢d三毛最低級

唔撚係啦
有d好高章

有時扮兩邊立場互喪屌搞分化
跟住第三方就嚟放負話分化晒要輸了

手法好層出不窮

佢地會轉名

支持唔屈毛

呢個都係怪人
好有恒心每日推一推佢有興趣嘅死post

佢嗰次無興趣
純粹9推
佢係用關鍵字search一堆post逐個逐個推上嚟

依條友真係枉為Qc 仔

#241504

#60434

#8014

我真係好想知究竟果個零零丁丁嘅負皮係邊個負皮師俾

#3502

呢個點睇

#12034

點睇

#12186

點睇

#14872

點睇

#14941

呢個應該大家都識

#20368

呢個好似畀人 bam 咗

#20867

呢個點睇

著名殘體賤畜喎

連狗bam咗條友啦 好似係

是日電台

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
美國遲早一定會過黎幫我地

放負師

推

唔啱聽就係五毛

紅色大字話人係五毛就當係證據